## Тестове завдання
Зробити аналіз коду, вказати на помилки, допущені при виконання завдання, дати свої рекомендації по покращенню коду.
Форма звіту довільна.


## Завдання, на основі якого був написаний код

__Суть завдання:__

Написати невеликий скрипт на MVC патерні з використанням ООП.

Є 3 таблиці MySQL, вони зв’язані між собою ID. Кожна таблиця містить в собі строку.

__Структура бази:__

_table_1_

- t1_id = 1
- t1_string = Hello

_table_2_

- t2_id = 1
- t2_t1_id = 1
- t2_string = dear

_table_3_

- t3_t2_id = 1
- t3_string = Ukraine!

Потрібно витягнути строку з table_1 з комірки, що має значення ID, яке дорівнює значенню змінної `$_GET[‘page_id’]`, що була передана в посиланні. Також потрібно витягти з інших таблиць строки, згідно зв’язків. Можна зробити лише 1 запит в базу, щоб отримати всі дані.

__Очікуваний Результат:__

При заході на сторінку `http://site.com/?page_id=1` має вивестися строка: “Hello dear Ukraine!”

__Додаткові вимоги:__

Використання фреймворків чи інших готових рішень на MVС патерні не допускається.
